ITZY Lia「無門牙搞笑照片」被成員們設置為手機背景圖！留真：是我們好幾週的笑容按鈕 XD

ITZY日前帶著迷你專輯《Not Shy》回歸，同名主打歌也在各大音源榜取得優異的成績，成員們也出演電台、綜藝節目宣傳新曲。

在《DOLympiad》中進行「ITZY測驗」，問了：「Lia以良好的肺活量聞名，你認為她直笛一口氣能吹多久？」結果，證明她肺活量的竟然是...之前在舞台上，亮片意外掉在她的門牙上想要吹掉它動圖（笑）！

彩領：「那個是我們的手機背景。」Lia：「那個我們孩子們都設置成了手機背景。」留真：「是我們好幾週的笑容按鈕。」這也讓不少網友表示：「真的太可愛了」、「怎麼剛好就在門牙上」、「原來她們也知道這個圖」、「我也笑了好久呢」等等。

ITZY日前公開《Not Shy》的練習室舞蹈版，成員們還直接唱起了歌，才兩天的時間已經突破560萬點擊。不少網友更紛紛表示：「真的好穩啊」、「邊跳舞還不喘氣，好厲害」、「唱跳都可以啊」、「竟然是唱現場的」等，大家都看過了嗎？也期待之後其他的舞蹈版本呢！

Old news

is so 唔識串

太可愛了吧

冇成員用佢腳板底?

Haha 傻瓜

幾有潛質做喜劇人..